.. raw:: latex

	\renewcommand\thesection*
	\renewcommand\thesubsection*

.. include:: ../disclaimer-zh_CN.rst

:Original: :ref:`Documentation/process/index.rst <process_index>`
:Translator: Alex Shi <alex.shi@linux.alibaba.com>

.. _cn_process_index:

与Linux 内核社区一起工作
========================

那么你想成为Linux内核开发人员？ 欢迎！ 不但从技术意义上讲有很多关于内核的知识
需要学，而且了解我们社区的工作方式也很重要。 阅读这些文章可以让您以更轻松地,
麻烦最少的方式将更改合并到内核。

以下是每位开发人员应阅读的基本指南。

.. toctree::
   :maxdepth: 1

   howto
   submitting-patches
   coding-style
   email-clients

其它大多数开发人员感兴趣的社区指南：


.. toctree::
   :maxdepth: 1

   submitting-drivers
   stable-api-nonsense
   stable-kernel-rules

这些是一些总体技术指南，由于缺乏更好的地方，现在已经放在这里

.. toctree::
   :maxdepth: 1

   magic-number
   volatile-considered-harmful

.. only::  subproject and html

   目录
   ====

   * :ref:`genindex`
